做中間人少辛苦

男同事又想cow女同事
但女同事又唔受佢cow
但係我同兩個都好熟
好似做緊雙面間諜咁
有冇人明呢個感受？

應該話係大辛苦

姐係你冇人溝？

你cow左個女同事咪得

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

我呢d柒頭邊有人會睇得上

挑 唔要

呢d角色夾住好煩，最好抽離。

其實我可以點？

溝男同事